摩連奴: 利物浦證明佢地係最強既球隊

Mourinho: “They showed they are the strongest team. We couldn’t cope with their fantastic speed and intensity.”

摩佬傻左？

daddy 睇唔開想4

竟然唔串人

擔心了

有冇片

就炒

輸到精神病發

迴光返照

傻撚左

狂人變小丑

屌你老母死痢狗
卡迪夫城同哈德斯菲未對曼聯㗎
你地贏到咁盡 一陣炒咗摩daddy或者佢自己睇唔開咁點算呀
護唔護到級可能就差呢3分㗎喇
利物浦真係好自私

摩狗又燈

癡左線

死痢狗殺雞取卵